覺唔覺得收左加一服務費d餐廳仲想收貼士好低賤？

姐係我食餐飯 250$$
加一後275 我比300
佢夠膽找一張10蚊 2個5蚊 2個2蚊同1個1蚊
搞到我拎曬好似好肉酸咁
屌

我一定拎哂

所以我多數都唔食

我見佢咁找先拎曬
如果佢係20+5都有可能留5蚊

慢左

無錯，打散佢個d正仆街

打散照拎曬

加一根本應該要禁止
又唔係員工袋 點解唔加入價錢？

我一定拎晒
調返轉試下佢張單101 我俾100得唔得
貼士又唔係俾員工

最撚正嘅係
收完加一
找散子比你
你唔攞晒剩得少佢都會閪面

有加一點都拎晒

有咩肉酸
真係好服務咪俾
唔好咪話鳩知佢

你俾埋d閪服務都仲做得出打散找續乞貼士
咁我點解會做唔出拎走晒
反正下次唔撚會再來

間野仲要唔係平

同埋佢找錢俾毫子你走得
當我哋俾錢俾毫子就話唔收

所以寧願用信用卡算
又唔使俾佢找到成手散銀
又唔使諗俾唔俾貼士

而家真係用卡多

讀書時期找剩2蚊話唔駛找，佢可能覺得2蚊太少，掟番落張檯，話唔收tip屎。

即刻有個賤畜俾負皮
與其靠貼士生存同負皮我
不如增值下自己做其他行業
或者改變下自己心態啦
再唔係咪開口乞囉你咁理直氣壯

佢唔收毫子
但又唔知邊度黎毫子找俾你
真係幾賤下

收加一仲要自己出去埋單、只收cash 先係最仆街

加一根本係on9